法國比女含其實爽過屌西

就是爽

你都冇女

依家先知？

有 比人含 就是爽

屌西好累 老啦老啦

含lin頭條女話痛

飲食？？

我識食

我幫平平含

攻略？
聽日到巴黎

齋含太無趣
而且對方把口要有較高技術先有能力齋含含到射

最理想係含一陣屌，屌一陣再含，然後又屌
屌到差唔多想射又俾佢含，口爆完事先係最爽

利申 上一任女朋友肯含下屌下咁玩
事前沖涼嗰陣仲會用沐浴露玩腳交前奏

你係法國叫雞

大大力壓住佢個頭

要去到法國咁遠

我條仔都係咁講

話俾人含係上撚左天堂咁

含得好就係
含就差就。。。